d人話性侵舉證難，但係我咁樣又係咪太過份

早排#metoo 呢樣嘢因爲一單案件而引起公眾熱烈既討論
我係認同性侵係好難搵證據既。。。
始終可能有d情形係得一男一女
有人比人侵犯左都冇人知（所以某程度上唔報警既心態我係想像到既，雖然我都係唔認同 #metoo)
咁有一日 我上左個女同學個宿舍（要比d好大型既嘢比佢）
本身諗住放低就走
點知佢叫我坐下 唔駛咁快走
宿舍得我地兩個
细细個阿爸媽已經叫我要避開呢d scenario
不過我唔好意思拒絕佢 於是嗰刻我話好吖 跟住坐低扮禁電話
但係其實我係偷偷地開左錄音
於是擺左喺我褲袋 錄左我同佢喺宿舍嗰四十幾分鐘既對話
而家聽番
其實覺得唔係幾好咁 對身變既人冇信任
不過今時今日社會風氣 我又真係驚
大家會唔會覺得我太疑神疑鬼

细你老母

細* sorry

邊*

保障自己姐

睇完都唔知你想做乜鳩

我都唔想架。。。

做人做到咁疑心不如唔好做
同埋你根本冇當個女仔係你朋友

btw 殘體字我屌你老母呀

我都唔想架 但係近排咁多新聞 有人無啦啦三十四年前都俾人告性侵...

咁你入深山住啦 要屈你既 搭地鐵都可以話你非禮 你冇得拗

撘地鐵有其他乘客做證人喎

我答你
係好過份

屌，我以為有錄音聽

屌你d甜去撚左邊呀！

應該要架，你冇錯

唔加甜啦

其實無錯 你永遠唔知班含家剷女權點諗
保障自己多一層都好既
到真係有事既時候你就好慶幸自己有咁做

屌你老母樓主 你post張圖出嚟做咩野
有誠意d就post段音啦

重點係樓主錄完之後發現冇得屌